/******* NODE MODULES FOLDER *******/
 * nodemodules folder is not stroed inside the git mtlb git nodemodules ko push nhi krta h
 * so agar meri nodemodules wali file delete ho gyi toh m usko kaise lekr aau bcoz my project is dependent on these nodemodules files : so to want them simply execute 'npm install' inside terminal where ur git wali is present
 * It will simply see the 'dependencies' variable isnide the package.json and jo bhi dependencies udr hogi vo  apne aap vo saai download krdega

 /******* SCREEN SIZES ********/
 1 : Extra small devices : < 576px width 
 2 : small devices : < 768px width
 3 : medium small devices : < 992px width
 4 : large devices : < 1200px width
 5 : extra large devices : > 1200px width
 
  